[救命]點先可以洗到冷氣機 好臭

d 冷氣機之前都冇臭
呢部新嘅換咗半年
有一日冇lala 勁臭

一開波我洗隔塵網同入面個到(好似叫凍Cue 定乜鳩), 都刷到冇哂塵好乾淨
再噴滴露消毒噴霧
過2日又臭過

琴日直接屌火酒
過一日臭

有冇巴絲教下路
thankss

搵人洗

冇可能係喉到有死老鼠
搵番原廠洗冷氣同check check好過

有可能